【多圖】一齊嚟睇風景畫

喺呢個個個碌ig睇女睇相睇漫畫嘅年代
已經冇乜人會睇風景畫

等我今晚分享幾幅19世紀美國畫家嘅風景畫啦
有時啲風景喺畫家筆下仲靚過實景

畫家: Frederic Edwin Church

Twilight in the Wilderness

Cotopaxi

Jerusalem from the Mount of Olives

Niagara

View of Cotopaxi

Cotopaxi (佢都幾鐘意呢個火山

The Andes of Ecuador

The Wreck

The Natural Bridge, Virginia

Rainy Season in the Tropics

明明係影相黎既
你厄我唔到既

喂喂～
叫左你唔好打咁多啦

我都好鍾意風景畫
記得唔知去邊個博物館睇過一個德國畫家
淨係記得同場有the sea by the monk
都係畫風景 有時會畫啲想像出黎既風景畫
例如係有個好靚好大既城堡做前景既畫
過左五 六年 仍然係我最鍾意既風景畫

還可以啦 有一半以上

睇到好嘅風景畫會想成個人跳入去

好靚 有冇多啲?

More 美國風景畫同畫家 pls

我睇到第一張

啊媽問我做乜跪係個MON前面

畫家: Albert Bierstadt

同樣係美國19世紀Hudson River派嘅畫家
睇完都想去旅行

Sunrise on the Matterhorn

Sunlight and Shadow

Rocky Mountains, Lander’s Peak

Rocky Mountains, Lander’s Peak

Looking Down the Yosemite Valley, California

The Oregon Trail Campfire

A Rustic Mill Farm

Among the Sierra Nevada Mountains

Emigrants Crossing the Plains

Buffalo Trail, the Impending Storm

A Storm in the Rocky Mountains

Evening on the Prairie

畫家: Ivan Shishkin

今次嚟睇下戰鬥民族畫家筆下嘅風景

View Near Düsseldorf

Noon , Neighbourhoods of Moscow

Birch forest

Evening in a Pine Forest

Rye Field

Forest Distance

Oak Grove

The Forest of Countess Mordvinova

Winter

In the Wild North

畫家: Frederic Edwin Church

Syria by the Sea

Niagara Falls from the American Side

Morning in the Tropics

Mt Ktaadn

Our Banner in the Sky

正
第一次睇以為電繪黎
用色好活力好唔同